[KPOP] KPOP討論區 (10)

K-pop post係俾對Kpop有興趣/鍾意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團嘅fans
都歡迎大家討論!
大家可以喺依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新嘅MV/節目/歌......
如果你係啱啱接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop嘅問題
相信巴打/絲打們都樂意解答

【日刊體育獨家】[(G)I-DLE8月中旬回歸,延續<LATATA>人氣] 1日有消息透露,#gidle組合[超話]#正在準備新專輯,將時隔3個月超高速回歸,將5月2日出道專輯主打曲<LATATA>的人氣延續下去.隊長#全昭妍[超話]#創作的歌曲<LATATA>曾進入過Melon實時榜單第14位,出道20日便拿下音樂節目一位,作為新人組合,此次的回歸更加令人期待.

Momoland 妍雨生日

CLC未上到位就比啲細嘅爬頭

去呢到繼續